做緊政苦工 建造業防疫基金一問

做緊政府工如果拎呢個8500$會唔會有事？

10

9

8

有

有綠卡同埋工人註冊證先有

我有 未到期 但拎左會唔會奶野？

點解會奶嘢呢

你收到sms未先

收到 因為我係紀律部隊

申請完先考慮到呢個問題

食兩家飯 死黑犬

無紀律先入紀律部隊

你有卡唔代表你有ot，應該無事
btw 黑警死全家

利申唔是黑警😹唔拎了 好似會奶野

紀律部隊=狗

快D去拎啦，因少失大

真係指住你黎笑

消防=消防
海關=海關
入境=入境
飛行服務隊=飛行服務隊
ICAC=Cafe

紀律部隊=最無紀律果兩個

有薪監躉？

唔想自爆姐 師兄 我返工時幫過手足又講出黎咩

原來係傳說中嘅白狗

平時放假做裝修仲唔夠，仲想👅埋防疫基金
你一定唔唔係做消防啦

聽講會查

大啦 自己諗啦

拎咗先講
唔好蝕俾佢